Wie kriegt man 100 Äthiopier in einen VW-Käfer? Man legt einen Brotkrümel auf die Handbremse!
Was für ein Schild hängt an der Eingangstür jedes äthiopischen Krankenhauses? Notfälle bitte unter der Tür durchschieben.
Warum tragen die Äthiopier einen Knochen im Haar? Damit sie nicht durch den Gulli fallen.
Was hat ein Äthiopier mit einem dicken Hals? Ein Reiskorn verschluckt!
Ab wie viel dürfen die Äthiopier ins Kino? Ab 5 Kilo, sonst klappt der Sessel hoch.
Und was ist klein, dünn und läuft mit 160 kmh durch die Wüste? Ein Äthiopier der die gefundene Essensmarke daheim liegen hat lassen!
Was ist ein Reiskorn auf der Strasse? Äthiopierkotze.
Was schreibt die äthiopische Regierung in den Dankesbrief für Rolexuhren? Vielen Dank für die neuen Gürtel!
Warum spannen Äthiopier am Strand immer eine Wäscheleine auf? Damit ihre Kinder im Schatten spielen können.
Was ist der Strichcode auf den Tetra-Paks? Ein Familienfoto aus Äthiopien!
Warum lohnt es nicht Medikamente nach Äthiopien zu schicken? Weil auf der Verpackung steht: Nach dem Essen einnehmen!
Wie röntgt man einen Äthiopier? Vor die Sonne halten!
Woran erkennt man die äthiopische Mannschaft bei einem Fußballspiel? Wenn sie nach 2 Minuten den rasen gefressen haben.
Was ist rot und liegt in allen 4 Raumecken? Ein Baby, das herausgefunden hat, wie man die Kettensäge einschaltet.
Was ist blau und orange und liegt auf dem Boden eines Pools? Ein Baby mit geplatzten Schwimmflügeln.
Was tut eine Blondine, wenn sie sich mit beiden Händen die Ohren zuhält? Sie versucht, einen Gedanken zu behalten.
Wie bekommt man vier Blondinen auf einen Stuhl? Den Stuhl einfach umdrehen!
Ein Chinese kommt mit 2 Blondinen am Arm aus einer Bäckerei. Was hat er gekauft? Zwei Blödchen.
Wie versucht eine Blondine eine Luftmatratze aufzublasen? Sie versucht eine Viagra Pille durchs Ventil zu stopfen.
Warum sagt man nicht dumme Frau? Man sagt ja auch nicht tote Leiche!
Was sind vier Frauen in der Küche? Artgerechte Haltung.
Was ist eine Frau mit zwei Gehirnzellen? Schwanger!
Was sagt ein Mann, der bis über die Gürtellinie hinaus im Wasser steht? Das geht über meinen Verstand.
Was sagte Gott, nachdem er den Mann erschaffen hatte? Das kann ich auch besser.
Was ist der Unterschied zwischen Joghurt und einem Mann? Joghurt hat Kultur!
Was steht auf dem Grabstein eines Mathematikers? Damit hat er nicht gerechnet.
Warum freut sich eine Blondine so, wenn sie ein Puzzle nach 6 Monaten fertig hat? Weil auf der Packung steht: 2 bis 4 Jahre.
Warum spielen Araber kein Schach? Weil sich die Dame frei bewegen darf.
Warum lässt eine Blondine die Milch fallen? Weil sie nicht haltbar ist.
Warum dürfen Veganer kein Leitungswasser trinken? Weil es aus dem Hahn kommt.
Was haben Frauen und Handgranaten gemeinsam? Wenn du den Ring abziehst, ist dein Haus weg.
Was ist der versauteste Beruf der Welt? Postbote. Der rennt von einem Schlitz zum anderen, bis der Sack leer ist!
Mutter: Du bist ein richtiges Ferkel, Fritzchen du weißt doch was ein Ferkel ist? Fritzchen: Na klar, das Kind der Sau.
Was waren Kevins härtesten zehn Jahre? Die Grundschule
Was ist der Unterschied zwischen einer Schule und Lidl? Lidl lohnt sich.
Ich habe gelesen, dass jedes mal mastubieren die Lebenserwartung um eine Minute verlängert. Thorsten 147, Informatiker.
Steht ein Inder und ein Chinese vor einem Restaurant. Wer hat den Vortritt? Punkt vor Strich.
Was steht auf dem Grabstein eines Diabetikers? Sein Leben war kein Zuckerschlecken.
Als ich bemerkte, das ich kein Chinese bin, hat mir das die Augen geöffnet.
Was steht aufm Grabstein eines Zahnarztes? Das letzte Loch ist gefüllt.
Für mich ist es nur ein kleiner Tritt auf die Bremse. Für viele ist es ein großer Schritt nach vorne. Klaus, 52, Busfahrer.
Eine Blondine geht über eine Brücke. Sie stürzt ein. Warum? Der klügere gibt nach.
Warum ging der Luftballon kaputt? Aus Platzgründen.
Was ist ein Ritter im Kannibalendorf? Dosenfutter.
Wie nennt man es wenn ein Chinese Verstopfung hat? Reisverschluss.
Wenn mir im Sommer langweilig ist, kaufe ich mir einen Eiswagen. Dann warte ich bis dicke Kinde kommen und fahre dann ganz langsam weg.
Was machen die Ostfriesen wenn ein Loch im Boot ist. Sie bohren ein zweites damit das Wasser wieder abfließen kann.
Ich wollte eine Musikschule neben einem Behindertenheim eröffnen doch der Slogen Bongos für Mongos kam nicht so gut an.
Wollte einen Puff für Leprakranke aufmachen, aber der Slogan Rammeln statt vergammeln kam nicht so gut an.
Was macht ein Leprakranker wenn er eine schöne Frau sieht? Er wirft ein Auge auf sie.
Was ist der Weltrekord im Weitsprung der Leprakranken? 6 Quadratmeter.
Was spielen die Kinder im Irak? Wer suchet der findet, wer drauftritt verschwindet.
Wie nennt man ein schwarzen Lebrakranken. Schokosträusel.
Was machen siamesische Zwillinge im Sportunterricht? Ein Kopf an Kopf Rennen.
Wie bekommt man 11 Millionen Follower? Man läuft mit einer Wasserflasche durch Afrika.
Das Motto eines McDonalds-Angestellten? Frittieren geht über Studieren.
Was grenzt an Dummheit? Kanada und Mexiko.
Das S in Kevin steht für schlau.
Was ist die Mehrzahl von Kevin? Hauptschule.
Warum hat eine Blondine eine Zahnpastatube auf dem Kopf? Auf der Packung steht: Die Tube bitte auf den Kopf stellen!
Wieso nimmt eine Blondine eine Autotür mit in die Wüste? Wenn ihr zu heiß wird, kann sie das Fenster runterkurbeln.
Warum kann eine Blondine keine 11 schreiben? Sie weiß nie welche 1 zuerst kommt.
Ich wollte eine Sprengstofffabrik aufmachen, aber der Slogan Knallah für Allah kam nicht so gut an.
Wollte ein Bordell für Rollstuhlfahrer aufmachen, aber der Slogan Spritzen im Sitzen kam nicht so gut an.
Ich wollte ein Fastfood Restaurant mit Pferdefleisch eröffnen, aber der Slogan gestern geritten, heute mit Fritten kam nicht so gut an.
Was sagt ein Leprakranker zu einer Nutte? Lass stecken, ich komm morgen wieder!
Habe einem Hipster ins Bein geschossen. Jetzt hopst er.
Die Dame an der Kinokasse fragt: Haben Sie nicht schon dreimal eine Karte gekauft? Antwortet der Ostfriese: Ja, aber der Mann am Eingang zerreißt sie mir immer.
Wie nennt man eine Demonstration von Veganern? Gemüseauflauf!
Fragt der Lehrer Fritz: Kriegst du nie etwas zu Stande was Beine und Arme hat? Sagt Fritz: Nicht so lange ihre Tochter noch die Pillen nimmt.
Arzt: Sie sind stark übergewichtig. Patient: Uff. Da hätte ich gern eine zweite Meinung. Arzt: Hässlich sind Sie auch.
Was steht auf dem Grabstein eines lokführers? Der Zug ist abgefahren.
Was ist lang, vibriert und bringt Frauen zum Schreien? Eine Kettensäge.
Ein Ostfriese und ein Bayer begegnen sich im Fahrstuhl. Sagt der Bayer: Grüß Gott. Darauf der Ostfriese: So hoch fahre ich nicht.
Was hat der Mars mit dem Berliner Flughafen gemeinsam? In etwa 30 Jahren sollen die ersten Menschen dort landen.
Habe mir neulich ein Dach gekauft. Ging aufs Haus.
Ich wollte eine Seelsorgeorganisation für Afrika einrichten, aber der Slogan Besser Hunger als Kummer nicht so gut an.
Wollte Viagra im Altersheim verkaufen doch der Slogan: Ständerteim im Rentnerheim war nicht die beste Idee.
Was ist weiß und hat schwarze Punkte? Ein Baumwollfeld von oben.
Schwarzer Humor ist wie was zu Essen. Hat nicht jeder.
Warum gibts in Afrika kein Knoppers? Weil der nur für den kleinen Hunger ist.
Was ist klein, schwarz, und klopft gegen die Scheibe? Ein Baby im Backofen!
Was ist der Unterschied zwischen Analsex und Spinat? Egal wieviel Butter man dazu tut kleine Kinder mögen ihn nicht.
Was sagt ein Pirat, wenn er trockenes Gras sieht? A, Heu.
Ich habe erfolgreich die Uni abgeschlossen! Kevin 52, Hausmeister.
Wenn ein Yogalehrer seine Beine senkrecht nach oben streckt und dabei furzt, welche Yoga Figur stellt er da? Eine Duftkerze.
Warum stellt eine Blondine ihren Computer auf den Boden? Damit er nicht abstürzen kann.
Wie findet der Pfarrer ein Kind im Wald? Sehr befriedigend.
Woran hält sich ein katholischer Priester beim Sex fest? Am Schulranzen.
Warum gehen Ameisen nicht in die Kirche? Weil sie Insekten sind.
Was war Jesus von Beruf? Student! Er wohnte mit 30 noch bei den Eltern, hatte lange Haare und wenn er was tat, war es ein Wunder.
Ein Informatiker schiebt einen Kinderwagen durch den Park. Kommt ein älteres Ehepaar: Junge oder Mädchen? Informatiker: Richtig!
Sind die Hühner flach wie Teller, war der Traktor wieder schneller.
Wie nennt man einen ausgehungerten Frosch? Magerquark.
